笑咗，連登仔一見香港眾志支持BLM就屌咗先

只有得連登侵粉覺得會影衰香港人姐
外國根本大部份人對BLM示威目的唔反感
只係割搶野班人
講到BLM咁十惡不赦咁
如果BLM咁臭朵外國啲大公司就唔會公開支持
眾志咪咁做咪當幫香港人做下PR
又無出聲支持人搶野
走去拎下道德高地又屌
比班連登傻鳩侵粉打國際線
一定講到香港人pro trump
到時就真係臭朵

明明大部份人都係和平示威
係入夜後有班gangs借故發難
同有一班毛派左膠搞事
如果呢一少部份人搞事=全部人暴徒/活動變質唔應該支持
同樣logic外國都唔應該繼續支持香港
一開始和平示威，到後期有裝修同私了（相信大部份外國人都好難公開撐你私了同裝修）
唔通人地就話你示威變質就唔支持香港人爭取民主咩

連登仔本質上同藍屍無分別
見侵屌就根住一齊屌
同藍屍睇完星島、文匯大公社評就跟住一齊屌
最好笑覺得BLM會幫侵拎到分
明明平時記者會啲語氣同777一樣
更加證明班人根本就藍屍嚟
比人叫child登唔係無原因
預咗比班盲毛屌，歡迎

敖狗咁夜都唔瞓既

唔啱聽=敖狗
連燈仔

見到連燈仔打國際線會點柒法就想笑
實拍得住熱狗同青山派

連登傻鳩侵粉=
正常人=

：All in 侵，侵侵贏硬
：唔洗engage埋民主黨，買曬兩邊？
：民主黨正左膠，奶共。民主黨上場molamola
：萬一侵輸點算？
：我唔知道，總之侵贏硬，侵侵好野，又撚狗黑白臉！
：死左膠，二毛，識唔識美國政治（下刪3000字）

等緊侵粉入嚟屌柒我

好撚岩
有少少政治常識都唔會支持侵啦

國安七一臨近，唔好比呢D垃圾post霸住曬

連登仔屈人左膠 共產
咁嘅垃圾行為 唔改正 一日呢啲post都要正視

民主黨歧視香港人你唔講？精英名校已經無你份，而家連UC都想封埋你，你估真係BLM？合理化歧視亞裔咋！

其實民主國家都有警暴
再加上左膠化政策,特朗普Nazism言論
美國左膠先可以騎劫BLM

但佢哋抗爭mode好成功
人哋已經買槍佔中
我哋應該學佢哋

外國年輕一代pro-共產主義,
好似香港年輕一代pro-納稅主義

好撚搞笑
講到BLM爭取嘅野benefit唔到asian咁
affirmative actions針對asians還一件事
BLM幫到基層同埋仲有大把人支持
同埋你覺得有錢人捐錢就入到名校
同如果你屋企人係alumni就易入啲
呢啲更加減少基層asian入名校嘅野你就唔提？

影衰香港人?真係笑撚左
一個民主自由既地方就應該有唔同意見
人地意見同你唔同就話人影衰香港人
屌你老母番上去比共產黨管啦你 成個奴隸咁撚樣

唔好屈外國年輕人pro共產
同唔好屈香港年輕人pro納稅

係連登far right啫 正常香港人唔係咁
美國連universal healthcare同min wage都冇保障
佢地貧富懸殊問題仲嚴重

話說, 軒仔, 國會山莊係咪好爽我呢啲平民condom,
係咪一世都去唔到

連登呢㗎係唔比有左翼思想喎
一講侵唔好就比人block同屈毛喎

又係你

又扣帽子far right
眾志條on9先比人屌完你又講多次

咁racist咁反智你同我講唔係far right？
信假新聞 好撚蠢喎啲人

等睇連登仔出招
駁唔到嚟嚟去去剩係識
樓主五毛,樓主分化狗
一早block7左樓主

同你d左癌無野好講，你加入左共產國際幾多年？

define成功
已經有chaz區附近嘅公司告政府唔做野搞到佢地有損失
市民搬走頂唔順佢地日日開P

btw又侵nazi

樓主眾志打手係咁架啦，眾志用左PR公司幫佢地洗白嘛

連登仔絕招：屈人共狗

NYC 個州長立法Juneteenth做法定假日
每個州都有大小程度嘅改革

你覺得政府呢個時候更大規模嘅打壓會平息到民怨咩？
唔係話唔應該唔理 但係更加唔應該打壓